我諗到一樣野，有人因紅米而被捕，送呢個資料比 特朗普助攻

返緊工淨係做到咁多，大家幫下手推

推

（請廣傳！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）